有個連登仔剪咗進擊的巨人第四季香港版片頭（僕の戰爭）

嗰個連登仔就係我
第一次用Final Cut Pro 剪片
麻煩大家屌小力D

Thx

so fking great

Thx, 有冇話覺得邊度可以改善下

尷尬post

可以加返歌詞字幕
btw最尾嚇鳩死人

都幾多雜音

艾撚唔係柒婆

認真答，唔知係片源問題定係你落左filter

啲顏色有啲一pat野咁

比起配合首歌嘅節奏，太着重同原片嘅相似度

同埋點解唔mute晒完片嘅所有聲

俾啲槍聲嚇親

有啲槍聲我特登留低左
依家睇返效果好似唔係咁好
另外啲filter睇落太多又係一大敗筆

啱啱加咗字幕

幫推

等你改良完我再po過去日本twitter

又玩膠
同當年後佔中時期打麻雀漉肥牛冇咩分別
認真答你，睇完完全唔知想表達啲乜，成條片左偷右偷似足支那解放軍偷美國片，唔同像素又撈埋一齊啲聲仲嘈過元朗班牛屎佬放煙花，根本冇人會投入到，而且完全唔識落credit冇尊重過其他人
俾著係出面做，交條咁既片實俾人捉入房屌到腳軟

好大違和感，畫面同音樂唔太夾，可以參考其他外國人剪d片

艾主席係777？

建議睇晒先整 寓意錯左67成
不過好有心

一對落巨人個故事就...

剪得好好

多謝你咁有心剪

可以改嘅地方
1. 多啲片 喺首歌嘅beat跟翻片嘅節奏
例如開始有人唱嗰陣係
Da da da da dum da dum dum dum da dum dum dum dum
紅字同藍字個beat要捉得緊

2. 如果想比101% effort 啲色唔好就咁filter 要consistent啲

希望幫到你

Thx
根據返連登各位人兄嘅建議
重製左新嘅版本
有個連登仔重製左進擊的巨人第四季香港版片頭（僕の戰爭）

根據返連登各位人兄嘅建議
重製左新嘅版本
有個連登仔重製左進擊的巨人第四季香港版片頭（僕の戰爭）